班黑警睇黎真係好驚立法會選舉非建制派大勝

不斷喺連登散佈失敗主義
又話投票冇用
港共比咗幾多錢你地

一過到半就可以用特權法查9 佢地呀嗎
做咁多仆街野 點會唔驚

如果到時立法會真係成功非建制派大勝
班黑警唔知會唔會持槍遊行

你都戇柒柒 我地有呀爺照啦 洗閪驚你地班愚民暴民

港共真係好驚
日日叫人唔好投票

議會戰線不能放棄

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

乜撚野非建制派
香港得民主派同保皇制

生生性性贏左個選舉啦好嘛?

睇topic就知五毛喇

驚死人唔跳入去功能組別選

我非你老母建制呀保皇畜牲

總之建制一定要收皮

呼籲大家盡快做選民

呀爺自己武漢肺炎都搞唔掂啦

等於當年台灣戒嚴個陣做到咁盡係因為冇諗過民進黨會當政嘛
如果今年港共失去立法會控制權，佢地就仆硬街

特權法要分組點票
呢個應該無咩可能

佢係驚立法會過半有否決權同做主席
到時其他部門驚議案唔通過
隨時就會同狗割蓆
另外民主派做左大會/財委會/各事務委員會主席
咁狗就成日都要上黎解話同俾議員問候
(最爽係問候完個議案都係過唔到)

PK 鄧仲唔持槍遊行

黑警同港共已經係命運共同體

見上次區選就知道啦

黑警：民意逆轉

正話睇民記ig
好多白票狗屌
笑撚咗呢班人真係以為民主唔使自己爭取

我都覺，最緊要正視聽

就算中共出手，明目張膽推翻立會決定，都只會令外資對香港呢個經濟特區嘅信心下降，外資唔經香港入中共，你一樣輸。

咁睇少佢地？
打家劫舍添啊

咁小兒科
Cut鳩晒budget
再全部減一半人工啦

佢哋最驚立法會變天。變天後，佢哋大靠山一定要同民主派談判，否則港共好難去運作。

而黑警一定會被擺上枱做 condom，因為呢樣已經係最低消費

狗狗非法集結

特權法好似要直選同功能組別都過半
過半可以有否決權ban曬所有政府議案 （前提係冇豬隊友）

直接廢除立法會

前提係入去個班要企硬
正苦咩議案都唔過
只要有求其一條友跪就大家仆街

所以呢幾日大家先話要比有執政意志 + 有能力既入去而唔係白頭佬呢d呃飯食既廢物

只要射曬落海美國就會出兵（好似係）

跪求大家晒5分鐘 上網登記做選民

政府真係好驚

有票我就一定投

好簡單
拎咗過半之後就癱瘓成個政府運作
直至答應五大訴求 + 特權法
最好加埋槍權（槍權某程度上重要過五大訴求）

最近加左人工後 成日扮公務員出po

狗改不了吃屎

721

p

乜撚野非建制派呀

宜家只有非民主派

減撚到佢地最低工資

陣間又要被飯粉啦

阿強第一個拎槍入黎hold會

驚閪咩佢

d連儂牆一見到就被人噴油撕爛 出狗鳩拉 中聯辦同政府好驚文宣

唔會直接dq又好改議事規則都好，絕對唔會比非建制過半

推

佢咪試下囉

Tui

呢樣我又放心。

今時今日，事旦一條友入去，都一定會跟大隊ｓａｙ ｎｏ（熱狗除外，參考上個月區議會投票記錄）。

清算黑警係社會共識，受得市民一張票入局，除非係十一哥之流被揸痛腳，否則一定會企硬。更何況香港係行政主導，立法會冇責任為法案失敗而負責。

揸裝曱姐車水炮車遊行

有冇辦法立法禁制班狗使用呢啲殺傷力武器

我地係暴民嘅話咁你地肯定係暴徒

成班怨婦係咁帶風叫人唔好玩唔好投
日日狂share飯民過失鞭屍
跟住係度叫春:我又被熱狗被五毛喇

同上年班偽激進本土五毛同一招數

仲出埋呢d文宣屌自己人

睇黎真係好急

Pish

7百萬人只要有一半人肯做野，包括文宣武鬥，绝對有能力摧毀地球上任何一個政權，香港人，加油!

梗係驚，呢啲畀港共扭曲到「公我贏字你輸」嘅選舉遊戲，少數派都可以選輸，以後真係唔知可以仲可以點玩

push

俾你大勝都要監察先得架，區選夠大勝，有區選員照派口罩俾黑警家屬，然後唔同意派口罩俾黑警家屬既選民仲要俾人屈分化屈鳩屌。

寸土必爭

港共就係畀二百幾億佢地

所以有傳碌撚準備出來做港共救世主，𠝹票

黑警，保皇，白兵，熱狗全部都不約而同地唔想泛民進攻功能組別，代表咩

負評俾用詞
講民主派唔得嘅
係要用非建制派呢啲匪語

前兩日咪去樂富搞9 d 議員囉

未必唔得
支那每年開兩會
總有幾隻保皇狗北上
到時突襲就得

散仔俾萬零得啦
毅進出嚟鳩下鳩下都3萬

要統一戰線呀
唔係D票分薄曬
會比支共偷到雞
仲有區選之後佢地應該會更加用力種票
我地要再谷高D個投票率

仲有D香港人訓緊覺
成8個月都未醒

警嫂 鋭武 大巡遊

到時出去打9佢
屌佢廢青暴徒
搞亂社會啦

前提係民主派議員一定要識玩談判

就係要呢啲
等全世界都知

點解你要咁 on9 叫民主派做非建制派

我只想共狗輸，其他都唔重要，唔好再講白票

唔肯定嘅上去查一查

up

係非親共派呀

如果控制左議會，其實有冇權將佢地人工降到最低工資

最低工資

抗爭手足死嘅死, 傷嘅傷

到最後, 時光又倒流返去幾年前

連游B 都贏唔到
過氣啦佢！老馮二世

係我用詞唔好 Sor

佢就係要香港人自我應驗失敗
因為只有香港人放棄佢哋先有機會唔使死

白票撚仆街死

白票撚曲線禍港死全家

使乜驚，選完先DQ仲得

梗係驚啦：非建制多票，之前好多調查佢地ge 議案，以前過唔到而家過晒。唔講其他事件，721,831 展開獨立調查委員會都夠佢地死。攪攪下有人提議上埋海牙法庭，一哥自身都難保。到時重組隊不是夢

Mon po狗真係好驚
港共比咗好多錢叫人唔好投票射落海

民意逆轉啊

黑警+保皇+白兵+熱狗 = 港共一家親
唔知佢地收咗幾多錢呢

To白票撚 制度內抗爭無用撚

點解當年梁天琦都要參選助選？

投票無用都講得出，就好似話踢歐聯入波係無用

係無用架，你地d藍絲同黑警唔好去投票啦

用詞唔好 Sorry

直接入會議廳啦仲遊行

知道 明白

白票狗「美國daddy會無條件幫香港人！」

白票撚係收咗錢的黑警/五毛/熱狗

我寧願信 Solomon Yue 話立法會選舉都要 Plan A Plan B

白票狗：「儲夠人留言聯署，Twitter，宣傳，美國就送民主比我地喇！」
新天地教會：「儲夠14萬4千個信徒就上到天堂喇！」

ys

好撚好笑
有人話會唔會持槍遊行
其實返返去六七十年前姐
你睇返今集視點31條前狗仔話唔公道
我真係笑撚左
你冇犯法怕咩俾人查？

今次唔嬴係咪玩撚完

係

非乜撚嘢建制派啊
唔該正名係泛民派

所謂建制派先係少數派

pushhhhhhh

黃既咪唔好投 藍既就一車車送去票站

親中派、中聯辦、
同樣好驚

非乜撚野建制派？

其實邊有可能過半

pish

我都想問幾錢一個post,想入行

點解要咁柒叫非建制

不如開個post講下第時立法會大勝
點樣制裁班克警 嚇下班仆街都好

投票呀

仲有功能組別

區選?

問港共
我都想入行賺錢

試著說民主派 不要說非建制

Push

d白票黨走哂去fb 黃group叫人投白票

本土派？

係....好多人都驚輸......

放心
一定投票

無人工加你話驚唔驚

非你老母建制派咩
2020 仲非建制派
成班傻鳩真係亂撚咁正負皮
香港人真係而家都民智未開

日日傳召佢地問話都幾好

仲要有執政意志企硬
唔撚係白頭佬呢d 廢物

我一撚定投本土，冇嘅先泛民，我係一票都唔撚會益你班含家產支共派

13個likes?!

擔心嚟都多餘
建制派無可能會輸過半
除時反過嚟咬多非建制兩啖

嘩，原來過半數咁正，
要叫晒身邊d人投票了

一查721就仆街，警鄉黑合謀恐襲，背後有中共參與。 所有時任警官黑洗定8月15。

好多人唔知自己有得投立法會
個個都以為普通人只可以投區議會

1124
民意逆轉！

其實由運動開始
我哋所做嘅野都唔係百分百肯定有用
好多時都知道無用 但係都照做
唔試過點知喎
理得佢有無用 係咪都做咗先啦
敵人反對 我哋支持

登記做選民喇喂

驚唔驚狗出術封票站?

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

，

成日諗定點輸所以唔做
點解唔諗係自己動員力有問題

喺民意大流加持底下都輸就指責制度不公同保皇輸打贏要有咩分別

選立會唔係多票就一定過半呀，要識配票 比你個個都票王唔過半都係廢

真係超級多中宣部post

仲要好多likes

黃毓炆都話無用喎，係咪5毛？

取消功能組別，但唔會投白票

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

推呀

黑警寧願攬抄, 都唔想立會輸

驚你有牙咩啲狗 講到佢地真係岩你幾張投票紙咁
你睇下呢半年啲公帑去哂邊啲人度 邊啲人比人拉左殺左消失左先講邊個驚啲喇
日日係度講話啲狗驚驚 驚撚哂你班連登仔 真心覺得on9
你地係縮埋係個mon 度打字喳 懵撚

樓主好串

想睇
咁香港真係仆街

袁世凱會驚光緒
我真係第一次聽

我都想贏 但點贏功能組別
連登幾多人有功能組別既票
區選已經見識過佢地既配票既動員力
有功能票仲要係班權勢人士
贏唔到最後得個否決權係咪4年後再loop過

我真係諗唔透

全力文宣

奪回垃圾會

區議會咪「大勝」左囉，so?連區議員都打埋啊

ll

區議會係諮詢機構
冇人會期望只靠立會就可以贏，但多啲武器總好過少啲，黑狗有橡膠彈都會買水炮車。

控制到立法會
黑狗真係等於等行刑

人地都開晒口講你聽
大家識做喇

想問我係區議會選民 係咪就唔洗再登記多次做立會選民？

呢期仲更積極搵人清文宣

依家唔洗行咇都要搵啲嘢做吓㗎，
所以咪上嚟開吓po囉

少數反對派

一票不投保皇黨！

721831101111

仲區選，過左好耐喇

等睇香港軍閥割據
西九龍大戰新界南西九龍

應該唔洗
我10年前reg, 而家有冇改到唔係咁sure

然後改立例削弱黑警權力，同時加救護消防人工

講起特權及條例法 如果真係引用 被召既人係咪一定要出現？唔出現會唔會同藐視法庭一樣咁大罪

成班偽進廢鳩少少嘢就嚇到鳩縮

肯定會衝入投票站又打又射tg拉哂非法集結啦

登記左做選民就可以投區選同立法會

所以大家花少少時間登記左做選民啦！

18歲生日快樂 即刻登記做選民

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

ok thx!!

點止？憲制上可以削佢哋撥款，取消佢哋啲武器訂單etc

到時民主立法會脅迫港共出老解震壓，乘勢改組香港紀律部隊

黎褶被？

鬼打鬼，睇吓到時班黑曱甴係咪真係依家口講愛國愛黨吖嘛

登記呀

登記功能組別

咁撚豬既咩 得罪晒⋯⋯

呢d似系支聯辦或支共網軍多過似黑警

非咩建制派？民主派個名唔出得街？

好多首投族唔識遊戲規則

今日發現我bb原來都唔知
我係街度呆𠹌左幾秒
原來我唔小心鬧埋佢
真係要做多d文宣

bb唔好相認

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

Push.

的確投票冇用架，黃議員有機會會俾人dq
不過我會照投，就係唔俾班弱智民建聯袋納稅人啲錢

就係想中共做嘢先有得攬炒，唔做嘢就香港人贏

咩叫非建制派？
係多數派

爺你老母